無法使用這個電話號碼登記。你只能夠使用上次在此手機上使用的whatsapp電話號碼登記帳號

用咗好多方法都唔得,明明之嗰個號碼就係呢個

俾返個電話人啦

正經問,唔好咁無聊

無人知？？